# Unimib Schedule

Il repository si trova all'indirizzo https://gitlab.com/CostantiniMatteo/unimib-schedule.
Il codice si trova nella cartella unimib-schedule, il progetto è stato sviluppato con Android Studio.
Per provare l'applicazione è possibile installare l'APK unimib-schedule.apk presente nella root del repository.
